聽晚曼城同里昂會唔會鬥輸??

兩隊都唔想晉級俾拜仁羞辱

瘋了